岩岩知道左公司堆00後的後輩原來暗地裏叫我做on9 廢老，本人應如何自處？

唔想番工了

利申：餐飲業

On9廢老

上Gear
返工

on9 廢老

俾佢地知你係黃既

俾佢知埋你破產，就會變on9破產廢老

佢地知道你破過產未？